何君妖黑社會證據留底

屌你老母，幾時拉呢條侮街！

拉9佢未

中哂 推

推推推

唔推唔係人

另外其他post見到

推 屌你老母何老妖

推

推呀屌

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

何妖支持白衫打市民 要文宣做野

推到追究
佢仲毫無避忌咁

推 何妖等俾天收！

剿滅何君妖

俾證據我哋法律jj做嘢啊
尤其要條片入面同何君妖影相握手講嘢啲人打人嘅片啊

何君堯 (Junius Ho Kwan Yiu)
7 分鐘 ·
今晚特別君事行動在兩分鐘後展開